{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6893221'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-07-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "중복에 먹는 닭구이"
    },
    "text": "今日が重複なので重複食べ物を食べたのか知りたいけど、一応サムゲタンの材料を買ったので悩みをした後、両面のファンにローストチキンを食べことに決定した。調理時間は90分以内で簡単に準備することができた。牛乳の代わりに焼酎に鶏を漬けておいてジョブ内をなくすために、牛乳や焼酎に漬けておいて料理しなければならなかった。鶏を水で洗って水気を除去した後、バターをとろかして塗り、塩、胡椒、バジルをかけて廉売をさせてくれた。ハーブソルトがなく、キッチンタオルでぬぐい、両面のファンに鶏を入れてローストチキンを作った。ローストチキンを開けてみたら鶏同士で肉汁がたくさん出てキッチンタオルできれいに洗い流して前後に回しながら焼いた。おいしいローストチキンを食べながらジュンボクナルの食事を楽しむのに、次には切断鶏を買ってチキンの粉につけてしてみるよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "今日は重複な食べ物を食べましたか？",
            "answer": "いいえ、今日は重複な食べ物を食べていません。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの材料を買ったのですか？",
            "answer": "はい、サムゲタンの材料を買いました。"
        },
        {
            "question": "ローストチキンの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ローストチキンの調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "鶏を焼酎に漬けるのはなぜですか？",
            "answer": "鶏を焼酎に漬けることで、ジューシーさを引き出し、ジョブ内をなくすためです。"
        },
        {
            "question": "ローストチキンを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ローストチキンを作るためには、鶏、バター、塩、胡椒、バジルが必要です。"
        },
        {
            "question": "ハーブソルトがなかった場合、代わりに何を使えば良いですか？",
            "answer": "ハーブソルトがない場合は、塩とバジルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ローストチキンを作る際に何を使って鶏を洗いますか？",
            "answer": "鶏を洗う際には水を使用します。"
        },
        {
            "question": "ローストチキンを作る際に何を使用して鶏に塗りますか？",
            "answer": "鶏に塗る際には溶かしたバターを使用します。"
        },
        {
            "question": "鶏の肉汁がたくさん出た場合、どうしますか？",
            "answer": "鶏の肉汁がたくさん出た場合は、キッチンタオルできれいに洗い流します。"
        },
        {
            "question": "次にチキンを作る際に何を使いますか？",
            "answer": "次にチキンを作る際には切断鶏とチキンの粉を使用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 349
    }
}